(年經）勇online 一年一度回校日

廢話唔講

降左經（同國際服一樣 約莫少左70%)

唔同校可以組隊練功

有咩可以隨時係度問我

今日又電算了 我急不及待想玩玩

無裝 不了

重玩

私服？

正服

個個都神曬裝 冇得玩

原本想down番 但琴日見你話個個都係掛升真係不了

有好有唔好
試過先知既

平有平玩
貴有貴玩

神裝去到修道院一樣被忍者屈木頭人

再者電算 一樣有組織用人海戰術嬴洞

早兩日開返
我套邪之天唔見晒
跟住新精拳蒼 又唔見左
唔知做乜鳩
但我把舊力槍蒼又係度

合ser...你隻人d裝係咪擺左響倉.....
btw 你可以考慮下重玩

不了 無玩太耐 d技都唔識加點 上番先知變佐27x lv

yes.. 你27x 都唔洗點升啦 點番技點 研究下配技就打得交
或者你講下你咩職 一齊研究下

我知合牙
唔重玩啦
件件裝都幾千蚊 邊有錢

睹小幾場波咪有錢囉
下下重注

吊你 點解你會知
你係咪識我真人

波台有邊個唔識你大名呀

冇人識

今日出暑假活動
睇埋先考慮啦

所以我年年都開post

啲飾品越黎越貴
合左ser仲係咪一盟獨大？定競爭大左

有冇ac可以買，或者交易平台，好想好想玩番，可惜真係冇時間自己升

8591

呢層你問我就最清楚

而家最大既盟係聖門 神手，滾盟

其次就係玄校 革命，瘋盟

聖門人多 人海戰術 同埋不乏高手

玄校 多高手 基本上揀得玄校都識玩咁濟

至於鳳凰 因為小人揀 多數依附係大盟度

而家個生態多數係學校打學校

仲係神手盟

不過重玩真係好晒錢 防裝都話可以刷
飾品真係唔講得笑

唔記得講.....
而家已經冇蒼武呢樣野
打貝各唔會再嘖蒼
所有裝備都係靠材料自己整
除左280果套威猛要打副本出之外

飾品先平。。。。

而家升一個260
只不過係一星期既事！！！！

。。。吊牙 咁咩武器先勁。。乜都整。。？

係 整把260深海 同舊時既蒼一樣
都係要睇數值的

去8591買 或者去遊戲買升lv膠囊

遲下又出新裝

下星期二公佈新裝

其實咪又同威猛套裝一樣

只不過係得到既方法唔一樣

我係港勇開始玩
諗起未同台服合ser果陣真係好好玩
合完之後完全唔平衡

唔課一星期上260其實唔難
降左好多經
問題係你要裝備去升

小怪 地圖所有怪都會出材料

agger!

老實講 依家改到私服咁 吸引力真係大減
仲要個個都掛升 行埋去say個hi都可能無人應
寧願玩果隻仿正服亂

係 所以有好有唔好
而家唔同後生 可以十幾個鍾坐係電腦面前
引怪 清怪
呀叔老啦 反而係玩番個情義結姐

鳳凰個地圖太閪

除左重課廢人/外掛，根本玩唔起

被班自認與別不同既人玩

改卡又貴又難改

所以我一定買改好果d

改好又再貴多成倍 啲錢真係有出無入

打機已經係最平娛樂

勇唔係最平既娛樂

一星期 260. 有無咁快 有無 tg gp

要玩就玩國際服

未有住 唔使tg la
人又唔多

其實國際服不如玩台服

經驗值一樣

官方經驗加成差唔多

但國際服冇得打交

唔可以野外殺人

而點物同物價大家差不多

人流反而台服合併加回鍋仲多人

今晚電算

我要打爆班台仔

都係叫亂online好啲
想當年 個個係到招老婆招老公
時日太快

好懷念呀屌

快d番黎回舊啦

其實當年亂真係走得好前 無鎖定既操作 成為打交一大特式
唔明點解好多game都做唔到

真

如果弓手改勁返都會玩返

想講。。收到風
黎緊buff 終極 弓手
國際服d fd講

但其實講真....我覺得弓手已經好屈
撐攻擊力 cp已經秒一推人 仲要唔洗撐命中
cp技計精神招
真係好屈....
唯一缺點係得一招無敵技同埋太軟皮

巴哈都有人講今次弓手會改

台服好耐都唔改

台服跟得好貼啦親
番黎啦

7~8年前 弓手稱霸左好耐
玩終極弓近乎零優勢 連血箭都無得用

想問下終極 同 專科生 兩樣既優勢？
志在同朋友升下 吹下水

變身嗎？

ching 玩緊咩校

琴日上咗一個鐘線之後學校入面無個識

岩啦 當識新朋友囉

玄

唔知佢幾時出轉校卡呢

認真 好快出

出咗轉校先，聖門無哂香港人

好懷念亂ONLINE同勇

終極我好耐冇玩
我簡單介紹下
由於一年前精神系大幅減弱 物理系抬頭
所以身為氣力值一分子既終極部都不可避免地改廢
而家終極大多數都係牽制 殺人唔係唔得
但要對手企定定被你接6~7招係冇可能的
由奇係打緊交
同樣地 物理系 暴力裝可能兩招接死你
所以大部分人都玩物理系
除左精魔 呢個係特別例子
但假如你純輕鬆打機升lv 可以照你喜好玩
但玩到上去一樣會打交 因為pvp係隻game精髓

變身：
多無敵技
硬
有疊招
缺點： 難搵裝 少技能 要玩射擊值

佢申請個ac要上載身份証唔撚玩了

直接重玩啦

time to come back

我地需要係

唔想掛打

搵唔返個蒼拳牙 如果唔係都可以玩下

我俾個你

仲想點

巴打無人你玩？

我一直都玩

巴打仲有無升lv

養我一身裝🤙🤙🤙

要錢唔要裝

岩岩停左4倍官方經
所以停一停先
等緊下星期二公佈既活動
就升番
而且 升多隻精敏變

太過份啦

殊死介仲有無用？

裝先難搞牙手足 有把武都冇use

我見以前啲殊死飾全部高回 絕晒種咁

極磨個啲係咪可以直接+10上+11啦改到

試練？ 有用

唔係 而家沖裝易左 預3set沖到+11 la

高三回既ac係超值錢

是的
有一位回鍋既巴打卡係裝備度

結論 冇錢牙！ 禾返去私服亂巧了

非常勇

辣殺勇
呃左我800蚊課會戒
啲技乜效果都冇晒
典玩牙

正服勇仲抵屌過非常勇

岩呀

課金係

開頭係調轉

最起碼冇咁易執呀

巴打依加套裝用咗幾多錢？

16xxhkd買番黎

成set買？

抵過非常勇好多了 非常勇好撚悶

點解咁平
你本身自己仲有玩咩職 你玩左咁多年

巴打叫咩名 ，上咗線

你俾你id我呀

忍者

巴打你諗住升到280先一次過換哂啲裝？

係呀

我想問下係唔係要暑假先改版？

下星期二改版啦

依家仲多唔多人玩？
想搵個盟入去得閒吹水，hea玩

屌
開個ac搞勁撚多野

好銀多
尋晚電算被車輪戰

聖門15團打玄校8團

我幫你屌柒gm

根本趕人去私服，既然咁 玩私算

本身有acc

巴打我凸然諗到
你可以考慮下撐回裝 放棄防
反正而家命中難撐 精神廢
人地打唔到你 你就只玩cp技
出完cp就屈雞頭bug等cd

唔想改走百防

咁當然
你呢套可以俾終極用 攻氣防射
甩手都有人要
然後收迴裝

依加玩普攻唔係撐防仲有用咩 同埋攻擊數高就可以代替氣力個項野？

撐回
依加命中太難撐
你收邪之天迴避裝
據我所知 600迴唔難撐
600命好撚難撐
氣力值=攻擊力加白字氣力值既總和

好懷念依隻game

當初一班人由亂 玩到勇

由搶青機場到刷車e。

之後到出後做野都冇時間玩 加上出左某啲要刷數值嘅燒錢野 最後都棄玩埋

聽你地講 依家有內掛 可以掛住升？

可否講多啲依家隻game嘅生態

可以阿 我斷斷續續玩左十幾年啦

如果仲係抱住想一隊8個人朝早起身搶點 引怪 清怪升 就老實講 冇左好耐架啦 雖然我都覺得果陣係最好玩
但咁chur咁升我都頂唔住啦

依家生態就係食一粒膠囊 太約5e 5蚊港紙左右
直接上到21x 升巴洞
搵團 要有卡 有檔 有清 咁就可以升lv
勇而家有一個叫連動既怪目 我地叫佢做頭
當檔手打隻頭 跑走 卡手拉走頭目
只要頭目不死 小怪就會不斷跑向檔手
就可以清怪升lv 又有方法可以令角色不斷出技輸出
所以依家升lv好易 掛係度就已經升到lv

依然玩勇老實講已經唔係當年個感覺
只不過我依然想玩落去

巴打 想問下 如果想搵game錢有咩方法？
呢加仲有無得雙開之類
定係你有無咩心得分享下

搵game錢方法
升lv掛打吸到修練石
修練石合成要黎制造裝備
傳說修練石約7e一粒
我朋友一日出三粒
但佢兩部電腦長掛

打每日副本
打4日可以抽改卡 (2-50張）

只要你電腦勁 十開都得

姐係要二部電腦先可以掛到
如果得一部電腦既話 自己有無得雙開

巴打買定賣？

得一部電腦已經可以雙開！
我意思係你果部電腦夠勁 十開都冇問題
至於我朋友點解可以一日三粒係因為佢用兩部電腦開兩團 自己4隻角色 做哂檔卡

麻煩曬師兄 咁雙開係咪直接按二次game就得
定係要用d程式先得？

-官方活動一定要玩
例如點名 每日任務
-搵一個好既公會好重要
-台仔信唔過
-台妹信得過
-一開始起步是最難的 要不斷r fd 見人就加好友就冇錯
-輕課條路易行過0課百倍 sad but true

load到登入介面 按第二次勇就得

唔好輕易相信台仔
隻game騙子唔會比大陸人小
暫時遇到高質既絕大多數都係香港人

明白曬 呢加拳定忍比較強？
雙開直接按game就得？

買

推薦
格鬥/變身>精魔>忍者>其他

忍者係綜修之神 但其他地圖作用唔大

但係但係 有愛大於一切

玩你鍾意玩既職就好

巴打舊裝唔貴 建議睇定d 用擴收/搜尋卡格價

但係拍賣卡個度賣都係天價

當我冇講過

巴打考唔考慮跳黎玄一齊玩？

等佢出改校卡先

名將戒指好似勁過殊死戒？

是的
基本屬性係
但要睇隨機

Thanks 巴打

咁 傳說瀑布 等級280（265）係唔係都代表我用得？

是的

個把通常值幾錢？ 等我買把攞去升lv用

呢把野係最勁既武器黎 要睇數值 爆力係天價
雙攻普普通通 1000t有交易

爆力=暴力
順帶一提
爆攻係250 爆格爆射係350 爆命係80左右

500hkd 應該有一把唔錯啦？ 見廣播都係380e咁上下一把，不過買力弓定精弓好？

500hkd=2000t 都唔錯啦
可以買到幾好的了
冇記錯武器要揀
精>力>敏
原因唔記得 我今晚再確定一下

唔該巴打

呢把幾抵玩 暴力射 頂防

缺點係260裝姐

我覺得可以試下壓到千5t

一買就買280（265）好過

樓豬比裝我起機未
不過我都玩拳

巴打呢件係天價黎....
佢攻擊尾數成千

我玩力敏拳的
你有需要可以後借俾你用
但你係玩至好....

好懷念 51F改左版就賣左把武

果陣岩岩出蒼武 同51副本可以掛打係咪？
果陣個市超旺
但都係個市崩壞既前奏

係 個陣仲有得卡連動
玩力補棍 做坦係51F開不分
賺到笑

嘩 好狗 如果不分

白武 研磨 金錢 你吸哂

真係賺到笑

卡11 缺清手 卡手 po武？

無聊開一開

全部技洗晒

yes

重開隻人先

開個ac又要影身分證影盛
麻鳩煩

如果冇個人喜好
考可以考慮下玄校

呢程我真係唔知....有冇其他巴打幫到手？

屌終於玩到
但唔知點升lv
d技鳩點

易升左好多...

巴打玩咩職？ 點有用既技能is ok

係 因為降經降到跟國際服一樣

有巴打要一起升嗎
今晚有團呀
如果新玩既巴打建議食一粒膠囊
咁樣我地進途就一樣

那有錢

100蚊內有

幫手卡

1000t=$250hkd

$250hkd=game$190億

500e膠囊=55億game$

如果新接觸既巴打不況摸索下隻game先決定課唔課

深海同天空邊把先勁 ？ 係唔係得天空先有265個把？

真
我個時力刀做坦 fat死

消耗掉1,000億經驗值，並獲得500億經驗值的經驗值成長膠囊。

姐係點？
本身1lv我都冇經驗值

Btw仲停留左係敏弓既亂
想問下依加係咪都係揀職業揀要配力敏精？

有冇咩建議玩咩職業
劍道係咪好廢？

你只可以買裝滿個隻 有分 50億經驗同500億

1000億個個唔係

唔該巴打先
不過都係自己慢慢升
有成功感好多

你200lv打後先有成功感 因為200lv開始難升

開返個舊AC,有隻力棍係到,而家有咩用

On9..
我連會員個email都唔記得係乜了

巴打做得好 大家一齊黎玩

留個名比我加啦曼足！

巴打你講果粒新手丸
可唔可以詳細小小點先拎到

經驗值成長膠囊 同玩家收或去8591買

收工了

聖門人 依家等緊轉校卡

巴打開telegram group

吊你 處女終結者 try try
我本身個名應該後面有符號架

你開呀

巴打有冇免安裝 我用佢個安裝程式裝唔到

最近想玩翻亂online

勇有冇咩唔同

技能同以前唔同

唔駛解靈珠任，唔駛食技書，唔駛因為學技要留點，就算你主玩其中一系，你都唔駛要諗配點學其他系 LV1 。因為所有系 LV1 需求仲低過以前 1技 LV1

有等級禮盒，送既裝夠你頂到200左右

我地已經開始升緊啦 其他巴打呢

入翻舊ac 30lv 點解已經可以學晒d技

因為技能系統改左

唔洗好似以前咁就技點

食完早餐返去down

Thanks

但以前要夠LV先學到新技

夠lv 夠技點 有學前置技 有技書先學到

而家唔洗咁麻煩

而且 唔洗為另一個系既技諗咁多配點問題

一開始就學晒精劍d技 有d空虛 仲有咩可以衝

關於人數問題你可以放心先
而家真係多人玩 尋晚想升隻新ac 都要搵6個點先有

d裝平哂幫人清貨
舊裝係冇新裝咁勁 但佢性價比高呀 一件500t左右既飾品4屬齊哂 係過渡既好好方法 而且你要換裝唔代表唔可以賣番件裝出去架嘛

新裝出新隨機又要洗幾皮改裝
我諗巴打你係課好勁果把人 呢隻game同食野一樣豐儉由人 唔係一定要件件神裝 三頂先玩得既...加上新版沙漠裝跟威猛一樣副本出 只係得到方式唔同姐

一出新王就有盟控制新武
呢個兩，三年前由蒼到新蒼就係咁 但係自從有天靈武就冇左呢支歌仔唱啦 再者而家連王都唔會嘖武啦 280武要玩家合成先有 其實我想玩番打王時代架 一推王就打大架好刺激

一盟獨大
是咁的 依家第一勢力一定係滾盟 飛盟 神手 (聖門）
而第二勢力係革命 絆 瘋 (玄嚴）
而家係學院打學院 玄校多數輸 因為人數唔夠聖門顛之外
(聖門人數有16團 20x8 玄校只有13x8 既人數 次次商洞都被人車輪戰）聖門有班人課得好勁 同埋最重要係冇巴打你呀 快d黎幫拖啦

連登唔會搞盟架啦
就算會都係練功盟only
打交係一定要入大盟既

巴打你13年玩到17年 相信隻game一定有咁既吸引力先會令你玩到4年咁耐啦

我都係
你介唔介意開個id 我地相認下
高立

好多年冇玩
多左咁多新職既 又魔術又變身
依家玩返d舊職夠唔夠揪

格鬥/變身

諗起以前玩港勇個陣排榮耀武
以前幾日190 19幾就開始想死
不過入到大盟先真係幾開心 食啲王都唔同啲

屌！ 排榮武
你俾你id我 我實識你
7仔/老會？

好懷念呀

exactly 入番game見到一開始學哂所有技 即刻the皮

玩緊新開果隻彷正服 一升到67lv學招新技 可以多招技打怪不知幾開心

呢個真
呢樣野
我都覺得改得好差

經驗膠囊都係

衝等學技先係最爽果part

但亂2 又冇人玩

救命

有咩物理系既職推介? 之前玩過精槍

你id係一個單字？
我id 無謂再假`

我知你係邊個
我果陣聖門 藥丸盟
幹盟玩曬
你力忍冰正 後尾轉左烈定倉
但果陣力忍唔勁啦 無敵改廢左

巴打你好癲 咁都認得...

記憶力太好 我都唔想....

你果陣玩得幾勁
我知你裝唔算好
但技術幾好的
番黎玩啦

果陣可以咒印木頭
再加xxx疊豹咬

巴打 如果打機都要講回本咁打機都好辛苦
玩得開心就好

一齊玩啦 返正服

巴打你電腦問題ok未？

冇解決過
試過第二部電腦 問題一樣 會唔會載點問題
等緊緣份到

我可以點幫到你？

down咗個安裝程式 裝個陣不停CRC錯誤 裝唔到game

巴打試下有冇用

push

收工試下

我覺得勇最好玩係 岩岩改到d裝有高數值 力系終於有高爆擊機率果個時期
好似就係岩岩出殊死鬥系統果陣

聽日開新角玩 條link個方法唔ok
搞咗成晚 上網試

有冇人玩聖門可以一齊玩??

改到依家完全唔識玩

巴打咩名

巴打 二段pw係咪可以淨數字
我唔記得

有個300痴線佬

無計@11

我記唔到個第二pw 重升

一齊玩, 幾LV??

1Lv重升 或者買藥丸

你地揀咩職咩校

弓手仲有冇景

我聖門劍 203LV

最打得既頭4位都無弓手份

sad but true

力變呢

得個硬字 都係輔助多
殺人要玩精敏變

而家精槍係咪好廢

講起精鎗 都真係幾過山車
一開始出既精鎗 後期輸出技得幾招 其他技係廢 要黎擋一下攻擊
167要直上197 雖然197好型好震撼 升爆招技好似仲100%強爆
基本上真係勇士先會玩精鎗

後尾改到精鎗 終於177 187係輸出技
再改到果d輸出技可以召野出黎幫手打兩野
仲要有狀態 成班即刻仆哂去玩精鎗

有無ching係85買完點係九禾入點後會出現交易失敗

搞唔搞得掂？

今朝已經退咗一次 之後岩岩買多次試都係唔得

今朝入咗兩張 但都要入幾十次先得

垃圾官網

俾錢佢袋都唔要

課左幾多？

買咗900點入得四百點

終於入到acc 有冇團
不過都係想開隻新職

多問 終極家下有冇景

想玩就玩
我重升緊變身

頹足咁多年既劍道部依家咩環境

都係殺唔到人
但兩招無敵公認最硬既職

力刀唔係有勁過架咩

無啊

而家生態變晒

力刀勁好似已經係十幾年前原版亂既事..
但都係低命中

依家咩職勁

唔知..已經4年無玩了 我果陣係因為多外掛 同個個都開始掛打 退出左

但個陣力刀掘起過 有如親生仔力格一樣 無腦都秒死人

琴日dl返 d角色無晒
唔洗入坑

最初係一遇精系就訓低，之後一野搞到食P箱都可能殺到人

係可能

唔係可以

no!!!!

歡迎入坑

想繼續玩力棍 好似得209lv
但係把武器賣左 教我點玩先

咦 岩岩揀復原佢話我有221LV 係咪改左

改左經

降低經驗值三倍左右

入telegarn先啦

之前改過經驗值

我諗你講緊係岩岩改到力系既野有高機率強爆果陣
其他原本咁改係好正路 力既定位 比敏低攻d 但應該要有爆擊
可惜佢一改就改到太過位
力腳 幾乎全部高lv技都有爆擊 機率太高

其實*

今日有冇團升 改完版無從入手

我今晚唔係屋企

係度講 唔好係tg講啦
試下1001 勇online

靠你啦清

岩岩搵返個ACC 有隻195力刀
依家等佢復原角色定係升過隻好???

升過隻

依家有咩職好玩??

打交就 拳 變術 忍者

大家玄校 ?

忍者咩向勁

有幾個係聖門同玄嚴 ，三間學校可以互組隊，多人就聖門 勁就玄嚴多

幾時可以一齊玩？

我今日玩唔到
有冇巴打教我家下終極點玩法

有冇公會

今巴有冇人一齊升？？

由於各位巴打分散係唔同校學度 所以係無公會

但我地將會一齊升lv

舊ac得隻18x 力補,而家玩緊隻力超能

番工番到想死

想買幣,有冇人有介紹

申請左復原 221LV力棍用咩武好同埋幾錢
睇下買唔買幣/直接收把武

暑假4.5倍經驗值加成

點物買五千點回贈五千點，變相點品半價

Gogogo

岩岩先見到原來復原角色平時要收250點

有無人收+0 敏忍蒼武

另外師兄有無推介玩咩職好,精超能推唔推介?我見天靈武超型

我手頭上有三把加11....

精超轉精魔啦...
超能部好廢....

之前沖爆左無繼續玩,依家唔想玩敏忍睇下賣唔賣到d錢

格鬥同劍道勁唔勁?想玩舊職

一直推薦格鬥

好似保險佬咁成日叫人比錢玩

其實唔課金,依家仲可唔可以白手興家

同冇父幹既後生仔買樓一樣

以前都可以努力白手興家,依家件件裝都百幾億,要賣幾多粒異磨先買到

有D CDROM 想玩返,但唔諗住比錢玩
你地咁樣唔係叫吸引佢地玩返

出黎做野大家都慳, 打機都唔會擺咁多錢啦講真
PS4 果d又唔同喎, 你比左錢買隻game, 佢唔會消失
你唔會知佢幾時會摺, 依家出埋晒咁多奇怪掛機野
又推高lv 上限, 其實增加唔到趣味性
(我唔會話佢壽命短既, 佢都幾十年啦 都陪左我成個中學)

可唔可以透露下依家有咩搵錢既方法

即係要去玩私服

平有平玩 貴有貴玩
唔課金實在太難玩
呢個的確係遊戲生態
例如 買寵 背包 膠囊
約二百蚊hkd
但條路已經易行好多
今時今日係街食個放題都冇左
但問題係過程中你係享受呢樣野已經足夠

呢隻game出左十幾年
吸新血實在太難
遊戲生態亦唔適合完全未玩過既新手

有興趣或想玩既大多數係想回鍋既玩家

打任何怪出飾品石，武器石
合成為傳說出售

我尋日食左椒鹽鮮魷同西檸雞加一碗白飯
食左我184蚊

大約幾錢左右?唔課大約要玩幾耐先有把+11武

冇記錯太約7e一粒
而家加11武幾e把

+11咩武幾E一把?琴日行市街見好多百幾E一把蒼武

有阿 舊武器好平

市街要喊價同講價

舊武器係咪講緊最舊個件蒼武(霸皇劍個類),另外個件傳說飾品係咪有排先整到

天無果堆

單機升大新洞 打唔入

唔知點入手,怪都唔夠打

師兄們玩緊咩校

新手請揀玄嚴就實無錯

好耐無玩點解變左255LV?之前好似23X定24X

改左經
btw岩岩見你出大頻 想覆你話因為打死老師父

商城仲有500幾點 有無人收AC

想問下各位巴絲打有咩職係可以掛機打怪
睇左巴哈講緊國際服有掛機系統唔知台服有無更新
想開隻人可以掛機打下怪因為無錢玩勁裝所以pve向

最衰得mac book ...

含冰你條柒頭

....

國際服個內掛出咗一個星期，台服無咁快有

依家有埋內掛....好懷念初初的勇

唔知遲下會唔會又出反正服既復古版,我都好懷念榮武個期

睇d語氣就知係你
幾時死？

有時我真係忍唔住會笑

8591可唔可以用AlipayHK俾錢

通常七仔被錢

私服都出咗內掛

我用AlipayHK,有冇邊個平台可以買到幣

你上85個客服問

我係8591買完野,按7-11俾錢,個qr code香港7-11俾到錢?

無錯 個code攞俾七仔員工嘟 跟住俾錢 之後影收據上85個app度收相

有冇巴洞團

我正身 分身都衝緊280

要等其他巴打帶

大新洞同vip熔岩啲怪一樣咁硬